{ "translations": {
    "File or folder could not be found." : "找不到檔案或資料夾",
    "Post to endpoint \"%s\" not implemented." : "到端點「%s」的 POST 未貫徹。",
    "Post to base URL of app \"%s\" not allowed." : "不允許發佈到應用程式 “%s” 的基本 URL。",
    "Get from endpoint \"%s\" not implemented." : "從端點「%s」的 GET 未貫徹。",
    "Unable to find cached download file with id \"%d\"." : "無法找到緩存的下載檔案（id “%d”）。",
    "Unable to open the destination folder \"%s\"." : "無法打開目標文件夾 “%s”。",
    "PDF document saved as \"%s\"." : "PDF 文件另存為 “%s”。",
    "PDF generation background job scheduled successfully." : "已成功安排 PDF 生成後台作業。",
    "PDF file \"%s\" has been deleted." : "PDF 檔案 \"%s\" 已被刪除。",
    "_The following required executable could not be found on the server: %s_::_The following required executables could not be found on the server: %s_" : ["在伺服器上找不到以下必需的可執行檔案：%s"],
    "Unknown admin setting: \"%1$s\"" : "管理員設定不詳：\"%1$s\"",
    "The admin setting \"%1$s\" is read-only" : "管理設定「%1$s」是唯讀的",
    "Value \"%1$s\" for setting \"%2$s\" is not convertible to boolean." : "設定「%2$s」的值「%1$s」無法轉換為布林值。",
    "Unknown personal setting: \"%1$s\"" : "個人設定不詳：: \"%1$s\"",
    "The personal setting \"%1$s\" is read-only" : "個人設置 “%1$s” 是唯讀的",
    "The regular expression \"%1$s\" seems to be invalid, error code is \"%d\"." : "正則表達式 “%1$s” 似乎無效，錯誤代碼為 “%d”。",
    "Did you forget the delimiters?" : "你忘記分隔符了嗎？",
    "Unknown personal setting: \"%s\"." : "個人設定不詳：「%s」。",
    "excluded" : "排除",
    "Unable to parse memory size limit \"%s\"" : "無法解析記憶體大小限制：「%s」",
    "PDF Downloader" : "PDF 下載器",
    "_The app \"{app}\" will not work without installing the following required program: {programs}._::_The app \"{app}\" will not work without installing the following required programs: {programs}._" : ["如果不安裝以下必需程序，應用程式 “{app}” 將無法運行：{programs}。"],
    "_The app \"{app}\" will work better if you install the following suggested helper program: {programs}._::_The app \"{app}\" will work better if you install the following suggested helper programs: {programs}._" : ["如果您安裝以下建議的程序，應用程式 “{app}” 將運行得更好：{programs}。"],
    "Unsupported subject: \"%s\"." : "不支援的主題：“%s”。",
    "A PDF file {destination} will be created from the sources at {source}." : "PDF 檔案 {destination} 將從位於 {srouce} 的源檔案創建。",
    "A PDF download will be created from the sources at {source}." : "PDF 下載檔案將從位於 {srouce} 的源檔案創建。",
    "Your folder {source} has been converted to a PDF file at {destination}." : "您的文件夾 {source} 已在 {destination} 轉換為 PDF 檔案。",
    "Your folder {source} has been converted to a PDF file." : "您的文件夾 {source} 已轉換為 PDF 檔案。",
    "Please visit the details tab of the source folder {source} to download the file, or just click on the following link. The name of the download is {destination}. The download file will be removed automatically after some time, this purge-time can be configured in our personal preferences for this app." : "請造訪來源資料夾 {source} 的細節標籤以下載檔案，或者只需點擊以下連結。下載的名稱是 {destination}。下載檔案將在一段時間後自動移除，此清除時間可以在應用程式中的個人偏愛配置。",
    "Converting {source} to PDF has failed: {message}" : "將 {source} 轉換為 PDF 失敗：{message}",
    "Converting {source} to PDF has failed." : "將 {source} 轉換為 PDF 失敗。",
    "irrelevant" : "不相關的",
    "The temporary download file {destination} has been removed. Its creation time was: {timespan}." : "已移除了臨時下載檔案 {destination}。其創建時間為：{timespan}。",
    "not found" : "找不到",
    "pass through" : "穿越",
    "Universal converter \"%1$s\" has failed trying to convert MIME type \"%2$s\"" : "通用轉換器「%1$s」嘗試轉換 MIME 類型「%2$s」失敗",
    "Converter \"%1$s\" has failed trying to convert MIME type \"%2$s\"" : "轉換器「%1$s」嘗試轉換 MIME 類型「%2$s」失敗",
    "Unable to determine the version of the helper program \"%1$s\", is it installed?" : "無法確定輔助程序“%1$s”的版本，是否已安裝？",
    "Please install the \"%s\" program on the server." : "請在伺服器上安裝“%s”程序。",
    "Internal error, \"%s\" is neither a file nor a directory." : "內部錯誤：“%s” 既不是檔案也不是目錄。",
    "\"%s\" could not be converted to PDF." : "“%s”無法轉換為 PDF。",
    "Internal error, \"%1$s\" is neither a file nor a directory, but has type \"%2$s." : "內部錯誤，“%1$s”既不是檔案也不是目錄，但類型為“%2$s\".",
    "Destination parent folder conflicts with existing file \"%s\"." : "目標父文件夾與現有檔案 “%s” 衝突。",
    "Unable to create the parent folder \"%s\"." : "無法創建父文件夾 “%s”。",
    "PATH" : "PATH",
    "BASENAME" : "BASENAME",
    "FILENAME" : "檔案名稱",
    "EXTENSION" : "EXTENSION",
    "DIRNAME" : "DIRNAME",
    "DATETIME" : "DATETIME",
    "Font sample could not be generated: %s" : "無法產生字體範例：%s",
    "Font sample could not be generated with \"%s\"." : "無法使用「%s」產生字體範例。",
    "Only RGB values without alpha channel are supported." : "僅支援不帶 alpha 頻道的 RGB 值。",
    "DIR_BASENAME" : "DIR_BASENAME",
    "DIR_PAGE_NUMBER" : "DIR_PAGE_NUMBER",
    "DIR_TOTAL_PAGES" : "DIR_TOTAL_PAGES",
    "FILE_PAGE_NUMBER" : "FILE_PAGE_NUMBER",
    "FILE_TOTAL_PAGES" : "FILE_TOTAL_PAGES",
    "Combining PDFs failed" : "合併 PDF 失敗",
    "Unable to open archive file %s (%s)" : "無法打開封存檔案 %s（%s）",
    "Uncompressed size of archive \"%1$s\" is too large: %2$s > %3$s" : "封存檔「%1$s」的未壓縮大小太大了：%2$s > %3$s",
    "There is no archive file associated with this archiver instance." : "沒有與此封存程式實體相關的封存檔案。",
    "Installation problem; the required resource \"%1$s\" of type \"%2$s\" is not installed on the server, please contact the system administrator!" : "安裝問題； 伺服器上沒有安裝所需的類型為「%2$s」的資源「%1$s」，請聯繫系統管理員！",
    "User" : "用户",
    "Password" : "密碼",
    "Login succeeded." : "登入成功。",
    "Login failed." : "登入失敗。",
    "Error, caught an exception." : "錯誤，捕捉到例外。",
    "Caused by previous exception" : "由先前的例外造成",
    "bytes" : "位元組",
    "The supplied color-string \"%s\" seems to be invalid." : "提供的顏色字符串“%s”似乎無效。",
    "The input color values are invalid." : "輸入的顏色值無效。",
    "Recursive PDF Downloader" : "遞歸 PDF 下載器",
    "Recursively convert entire directory trees to PDF and provide the resulting document as download" : "遞迴地將整個目錄樹轉換為 PDF 並提供生成的文件以供下載",
    "pick a color" : "挑選顏色",
    "open" : "打開",
    "submit" : "遞交",
    "restore palette" : "還原調色板",
    "factory reset palette" : "出廠重設調色板",
    "Choose a folder" : "選擇資料夾",
    "Choose a prefix-folder" : "選擇前綴資料夾",
    "Invalid path selected: \"{dir}\"." : "選取了無效路徑：「{dir}」。",
    "Selected path: \"{dir}/{base}/\"." : "已選取的路徑：「{dir}/{base}/」。",
    "Missing Dependencies" : "找不到的相關性",
    "Required Missing" : "找不到所需的",
    "The app will not work unless you install {program} such that it can be found by the web-server." : "除非您安裝 {program} 以便網絡伺服器可以找到該應用程序，否則該應用程序將無法運行。",
    "Suggested Missing" : "找不到建議",
    "The app will work without installing {program}, but the conversion results may be degraded." : "該應用程式無需安裝 {program} 即可運行，但轉換結果可能會降低。",
    "Archive Extraction" : "封存檔案解壓縮",
    "On-the-fly extraction of archive files. If enabled users can control this setting on a per-user basis." : "即時解壓縮封存檔。若啟用，每個用戶可以單獨控制此設定。",
    "Archive Size Limit" : "封存檔案大小上限",
    "Disallow archive extraction for archives with decompressed size larger than this limit." : "不允許對未壓縮大小大於此限制的檔案進行檔案解壓縮。",
    "Authenticated Background Jobs" : "經過身份驗證的後台作業",
    "Use authenticated background jobs if necessary." : "如有必要，使用經過身份驗證的後台作業。",
    "List of additional folders needing authentication" : "需要身份驗證的其他資料夾列表",
    "Add a Folder" : "新增資料夾",
    "Subfolders are taken into account, you only need to specify the top-most folders." : "子資料夾已被考慮在內，您只需指定最頂層的資料夾。",
    "Custom Converter Scripts" : "自訂轉換器腳本語言",
    "Disable the builtin converters." : "停用內置轉換器。",
    "Universal Converter" : "普遍的轉換器",
    "Full path to a filter program to be executed first for all files. If it fails, the other converters will be tried in turn." : "要首先為所有檔案執行的過濾程式的完整路徑。如果失敗，將依序嘗試其他轉換器。",
    "Fallback Converter" : "應變的轉換器",
    "Full path to a filter program to be run when all other filters have failed. If it fails an error page will be substituted for the failing document." : "當所有其他過濾器都失敗時，要執行的過濾器程式的完整路徑。如果失敗，則錯誤頁面將替換失敗的文件。",
    "Converters" : "轉換器",
    "Status of the configured Converters" : "已配置轉換器的狀態",
    "converter chain" : "一系列轉換器",
    "single converter" : "單轉換器",
    "alternatives" : "其他選擇",
    "converter" : "轉換器",
    "If unsure keep this disabled. Enabling this option leads to an additional directory scan prior to scheduling a background operation. If the scan detects a mount point in the directory which has been mounted with the \"authenticated\" mount option then your login credentials will be temporarily promoted to the background job. This is primarily used to handle special cases which should only concern the author of this package. Keep the option disabled unless you really know what it means and you really known that you need it." : "如果不確定，請將其禁用。啟用此選項會導致在安排後台操作之前進行額外的目錄掃描。如果掃描檢測到目錄中的掛載點已使用“已驗證”掛載選項掛載，則您的登錄憑據將暫時提升到後台作業。這主要用於處理只應與此包的作者有關的特殊情況。除非您真的知道它的含義並且您真的知道您需要它，否則請禁用該選項。",
    "Choose a folder requiring authentication" : "選擇需要驗證的資料夾",
    "Recursive PDF Downloader, Personal Settings" : "Recursive PDF Downloader, 個人設定",
    "Decorations and Fonts" : "裝飾和字體",
    "Label output pages with filename and page number" : "用檔案名和頁碼標記輸出頁面",
    "Template for the page labels" : "頁面標籤模板",
    "Given Filename Example" : "提供檔案名示例",
    "Generated Label" : "產生的標籤",
    "Page label colors" : "頁面標籤顏色",
    "Text" : "文本 ",
    "Background" : "背景",
    "Page label width fraction" : "頁面標籤寬度分數",
    "Page label width as decimal fraction of the page width. Leave empty to use a fixed font size." : "頁面標籤寬度作為頁面寬度的小數部分。 留空以使用固定字體大小。",
    "e.g. 0.4" : "如 0.4",
    "Select a Font" : "選擇字體",
    "Font for generated PDF page annotations" : "產生的 PDF 頁面註釋的字體",
    "The font to use for the page labels: {pageLabelsFont}" : "用於頁面標籤的字體：{pageLabelsFont}",
    "Generate a Placeholder-Page for Failed Conversions" : "為失敗的轉換産生佔位符頁面",
    "Font for generated PDF (error)pages" : "產生的 PDF（錯誤）頁面的字體",
    "The font to use for generated pages: {generatedPagesFont}" : "用於生成頁面的字體：{generatedPagesFont}",
    "Sorting Options" : "排序選項",
    "Group Folders First" : "群組資料夾優先",
    "Group Files First" : "群組檔案優先",
    "Do Not Group" : "不要分組",
    "Filename Patterns" : "檔案名模式",
    "Exclude Pattern" : "排除模式",
    "Include Pattern" : "包含模式",
    "Precedence:" : "居前：",
    "Test String" : "測試字串",
    "Test Result:" : "測試結果：",
    "Default Download Options" : "默認下載選項",
    "PDF Filename Template:" : "PDF 檔案名模板︰",
    "Given Folder Example" : "提供資料夾示例",
    "Generated Filename" : "生成的檔案名",
    "Generate PDFs in the background by default." : "默認情況下，在後台産生 PDF。",
    "For how long to keep the offline generated PDF files. After this time they will eventually be deleted by a background job." : "保留離線生成的 PDF 檔案的時間長度。在此之後，這些檔案將被後台作業刪除。",
    "On-the-fly extraction of archive files." : "即時解壓縮封存檔案。",
    "On-the-fly extraction of archive files is disabled by the administrator." : "管理員停用了封存檔案的即時解壓縮。",
    "Administrative size limit: {value}" : "管理大小限制：{value}",
    "The actions menu entry will then also appear for non-archive files." : "對於非存檔檔案，操作選項單條目也會出現。",
    "PDF files will also be decorated with page labels if page decoration is enabled." : "如果啟用頁面裝飾，PDF 檔案也將使用頁面標籤進行裝飾。",
    "The directory part of the page labels will remain empty." : "頁面標籤的目錄部分將保持為空。",
    "invoices/2022/october/invoice.fodt" : "invoices/2022/october/invoice.fodt",
    "If checked default to background PDF generation. This can be overridden by navigating to the PDF panel in the details sidebar for each particular source folder or archive file." : "如果選中，則默認為背景 PDF 生成。通過導航到詳細信息側欄中的 PDF 面板，可以為每個特定的源文件夾或封存檔案覆蓋此設置。",
    "Individual File Conversion" : "單個檔案轉換",
    "Enable conversion of individual files in addition to folders and archives." : "除了資料夾和檔案之外，還可以轉換單個檔案。",
    "included" : "包括",
    "reason unknown" : "原因不詳",
    "Unable to obtain the list of available fonts: {message}" : "無法獲取可用字體清單：{message}",
    "Include/exclude test result for \"{string}\" is \"{result}\"." : "“{string}” 的包含/排除測試結果是 “{result}”。",
    "Unable to obtain page label template example: {message}" : "無法獲取頁面標籤模板示例：{message}",
    "Unable to obtain the PDF file template example: {message}" : "無法獲取 PDF 檔案模板示例：{message}",
    "Generate PDF" : "産生 PDF",
    "download locally" : "近端下載",
    "save to cloud" : "保存到雲端",
    "Choose a destination in the cloud:" : "在雲中選擇一個目標：",
    "basename" : "基本名稱",
    "Options" : "選項",
    "page labels" : "頁面標籤",
    "filename template" : "檔案名模板",
    "offline" : "離線",
    "Offline Downloads" : "離線下載",
    "No Downloads Yet" : "尚未有下載",
    "refresh" : "更新",
    "delete PDF file" : "刪除 PDF 檔案",
    "Decorate each page with the original file name and the page number within that file. The default is configured in the personal preferences for the app." : "在每一頁上顯示原始文件名和頁碼。在應用程序的個人首選項部分配置默認值。",
    "When converting many or large files to PDF you will encounter timeouts because the request just lasts too long and the web server bails out. If this happens you can schedule offline generation of the PDF. This will not make things faster for you, but the execution time is not constrained by the web server limits. You will be notified when it is ready. If you chose to store the PDF in the cloud file system, then it will just show up there. If you chose to download to you local computer then the download will show up here (and in the notification). The download links have a configurable expiration time." : "將許多或大檔案轉換為 PDF 時，您會遇到超時，因為請求持續時間太長，伺服器退出。如果發生這種情況，您可以安排離線生成 PDF。這不會讓事情變得更快，但執行時間不受伺服器限制。準備就緒時您會收到通知。如果您選擇將 PDF 存儲在雲檔案系統中，您會在那裡找到它。如果您選擇下載到近端電腦，則下載檔案將顯示在此處（以及通知中）。下載連結具有可配置的到期時間。",
    "Auto-generate the download filename from the given template. The default template can be configured in the personal settings for this app." : "從給定的模板自動生成下載檔案名。可以在此應用程式的個人設置中配置默認模板。",
    "Unable to obtain the pdf-file template example: {message}" : "無法獲取 PDF 檔案模板示例：{message}",
    "Unable to obtain the list of available downloads: {message}" : "無法獲取可用下載檔案清單：{message}",
    "Choose a destination" : "選擇目標",
    "Unable to delete the cached PDF file: {message}" : "無法刪除緩存的 PDF 檔案：{message}",
    "Background PDF generation for {sourceFile} has been scheduled." : "已安排 {sourceFile} 的後台 PDF 生成。",
    "Unable to schedule background PDF generation for {sourceFile}: {message}" : "無法為 {sourceFile} 安排後台 PDF 生成：{message}",
    "Scheduled offline PDF generation to {path}." : "預先安排好的離線 PDF 生成到 {path}。",
    "PDF saved as {path}." : "PDF 已保存為 {path}。",
    "Unable to save the PDF generated from {sourceFile} to the cloud: {message}" : "無法將從 {sourceFile} 生成的 PDF 保存到雲端：{message}",
    "Download PDF" : "下載 PDF",
    "Convert the entry into a PDF document." : "轉換條目為 PDF 文件。",
    "PDF" : "PDF",
    "Unable to query the initial value of all settings: {message}" : "無法查詢所有設定的初始值：{message}",
    "Unable to query the initial value of {settingsKey}: {message}" : "無法查詢 {settingsKey} 的初始值：{message}",
    "true" : "對",
    "Successfully set \"{settingsKey}\" to {value}." : "成功將「{settingsKey}」設定為 {value}。",
    "Setting \"{settingsKey}\" has been unset successfully." : "設定「{settingsKey}」已成功取消設定。",
    "Unable to set \"{settingsKey}\" to {value}: {message}." : "無法設定「{settingsKey}」為 {value}：{message}。",
    "false" : "錯",
    "Unable to unset \"{settingsKey}\": {message}" : "無法取消設定「{settingsKey}」：{message}",
    "Confirmation Required" : "需要確認",
    "Unconfirmed, reverting to old value." : "未確認，回復到舊值。",
    "Successfully set value for \"{settingsKey}\" to \"{displayValue}\"" : "成功設定「{settingsKey}」的值為「{displayValue}」",
    "Setting \"{setting}\" has been unset successfully." : "設定「{setting}」已成功取消設定。",
    "Could not set value for \"{settingsKey}\" to \"{value}\": {message}" : "無法將“{settingsKey}”的值設置為“{value}”",
    "OK" : "OK",
    "Created" : "創建於",
    "Accepted" : "接納",
    "Non-Authoritative Information" : "Non-Authoritative Information",
    "No Content" : "沒有內容",
    "Reset Content" : "重設內容",
    "Partial Content" : "部分內容",
    "Multi-Status (WebDAV)" : "Multi-Status (WebDAV)",
    "Already Reported (WebDAV)" : "Already Reported (WebDAV)",
    "IM Used" : "使用 IM",
    "Multiple Choices" : "多項選擇",
    "Moved Permanently" : "已永久移動",
    "Found" : "找到",
    "See Other" : "查看其他",
    "Not Modified" : "未修改",
    "Use Proxy" : "使用代理伺服器",
    "(Unused)" : "（沒用過）",
    "Temporary Redirect" : "臨時重定向",
    "Permanent Redirect (experimental)" : "Permanent Redirect (experimental)",
    "Bad Request" : "請求無效",
    "Unauthorized" : "未授權",
    "Payment Required" : "需要付款",
    "Forbidden" : "存取被拒",
    "Not Found" : "找不到",
    "Method Not Allowed" : "不允許的方法",
    "Not Acceptable" : "不能接受的",
    "Proxy Authentication Required" : "代理伺服器要求驗證",
    "Request Timeout" : "請求超時",
    "Conflict" : "抵觸",
    "Gone" : "Gone",
    "Length Required" : "所需長度",
    "Precondition Failed" : "先決條件失敗",
    "Request Entity Too Large" : "請求的實體太大",
    "Request-URI Too Long" : "請求的 URI 太長",
    "Unsupported Media Type" : "不支援的媒體類型",
    "Requested Range Not Satisfiable" : "Requested Range Not Satisfiable",
    "Expectation Failed" : "預期失敗",
    "I'm a teapot (RFC 2324)" : "I'm a teapot (RFC 2324)",
    "Enhance Your Calm (Twitter)" : "Enhance Your Calm (Twitter)",
    "Unprocessable Entity (WebDAV)" : "Unprocessable Entity (WebDAV)",
    "Locked (WebDAV)" : "Locked (WebDAV)",
    "Failed Dependency (WebDAV)" : "Failed Dependency (WebDAV)",
    "Reserved for WebDAV" : "為 WebDAV 保留",
    "Upgrade Required" : "需要升級",
    "Precondition Required" : "Precondition Required",
    "Too Many Requests" : "太多要求",
    "Request Header Fields Too Large" : "Request Header Fields Too Large",
    "No Response (Nginx)" : "No Response (Nginx)",
    "Retry With (Microsoft)" : "Retry With (Microsoft)",
    "Blocked by Windows Parental Controls (Microsoft)" : "Blocked by Windows Parental Controls (Microsoft)",
    "Unavailable For Legal Reasons" : "Unavailable For Legal Reasons",
    "Client Closed Request (Nginx)" : "Client Closed Request (Nginx)",
    "Internal Server Error" : "內部伺服器錯誤",
    "Not Implemented" : "尚未實施",
    "Bad Gateway" : "Bad Gateway",
    "Service Unavailable" : "服務無法使用",
    "Gateway Timeout" : "通訊閘暫停",
    "HTTP Version Not Supported" : "HTTP Version Not Supported",
    "Variant Also Negotiates (Experimental)" : "Variant Also Negotiates (Experimental)",
    "Insufficient Storage (WebDAV)" : "Insufficient Storage (WebDAV)",
    "Loop Detected (WebDAV)" : "Loop Detected (WebDAV)",
    "Bandwidth Limit Exceeded (Apache)" : "Bandwidth Limit Exceeded (Apache)",
    "Not Extended" : "Not Extended",
    "Network Authentication Required" : "Network Authentication Required",
    "Network read timeout error" : "Network read timeout error",
    "Network connect timeout error" : "Network connect timeout error",
    "Operation cancelled by user." : "用戶已取消操作。",
    "Aborted" : "已中止",
    "Error" : "錯誤",
    "System Administrator" : "系統管理員",
    "Feedback email: {AutoReport}" : "回饋意見電子郵件：{AutoReport}",
    "Something went wrong." : "發生錯誤了",
    "If it should be the case that you are already logged in for a long time without interacting with the app, then the reason for this error is probably a simple timeout." : "若應該是您已經登入很長一段時間但沒有與應用程式互動的情況，那麼這個錯誤的原因可能只是逾時。",
    "In any case it may help to logoff and logon again, as a temporary workaround. You will be redirected to the login page when you close this window." : "無論如何，作為臨時的解決方案，登入再登入可能會有所幫助。當您關閉此視窗時，您會被重新導向至登入頁面。",
    "Unrecoverable unknown internal error, no details available" : "不可恢復的未知內部錯誤，無可用詳細信息",
    "Internal Error" : "內部錯誤",
    "Field {RequiredField} not present in AJAX response." : "AJAX 回應中沒有字段 {RequiredField}。",
    "Missing data" : "找不到數據",
    "The submitted data \"{stringValue}\" seems to be a plain string, but we need an object where the data is provided through above listed properties." : "遞交的資料「{stringValue}」似乎是純文字字串，但我們需要一個透過上面列出的屬性提供資料的物件。",
    "Error: plain string received" : "錯誤：收到純文字字串",
    "The submitted data is not a plain object, and does not provide the properties listed above." : "提交的資料不是普通物件，不提供上面列出的屬性。",
    "Error: not a plain object" : "錯誤：非普通物件",
    "Unknown JSON error response to AJAX call: {status} / {error}" : "對 AJAX 呼叫的未知 JSON 錯誤回應：{status} / {error}",
    "HTTP error response to AJAX call: {code} / {error}" : "對 AJAX 呼叫的 HTTP 錯誤回應：{code} / {error}",
    "No" : "否",
    "Yes" : "是",
    "Debug Information" : "排除錯誤資訊",
    "unknown error" : "錯誤不詳",
    "Unable to download data from \"{url}\": {message}" : "無法下載來自「{url}」的資料：{message}",
    "The quick brown fox jumps over the lazy dog." : "The quick brown fox jumps over the lazy dog.",
    "Cached PDF files for \"%s\" have been deleted." : "“%s” 的緩存 PDF 檔案已被刪除。",
    "Your folder {source} has been converted to a PDF file. Please visit the details tab of the source folder to download the file." : "您的文件夾 {source} 已轉換為 PDF 檔案。請訪問源文件夾的詳細信息選項卡以下載該檔案。",
    "Format of the page label: BASENAME_CURRENT_FILE PAGE/FILE_PAGES" : "頁面標籤格式：BASENAME_CURRENT_FILE PAGE/FILE_PAGES",
    "Choose a default PDF file destination folder in the cloud. Leave empty or choose your home directory to use the parent directory of the folder which is converted to PDF:" : "在雲中選擇一個默認的 PDF 檔案目標資料夾。留空或選擇您的主目錄以使用轉換為 PDF 的資料夾的父目錄：",
    "Purge Timeout:" : "清除超時：",
    "revert" : "回復"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}